民主派轟西環釋法後「乜都可以插手」 陳淑莊：遲早搞司法制度

西環鳩唔鳩up 佢都插手緊架啦 遲咩早

屌你老母收皮啦，搞左好撚耐喇喎屌你老母

昏迷咗幾多年？